請巴絲推介 黃色 防燥 CREAM, 3Q

請巴絲推介 黃色 防燥 CREAM, 3Q